[奇門]隨機誤導眾生

多左張太空卡可以whatsapp 我
但連登覆會快d
只答5個之後隨機問
鳩up 試招包唔準
只留兩隻字就只會覆2隻字
問感情比埋男定女，雙方出世年份
留一留低你reply 時既時間

whsapp:91934891

問健康
94年10月23號

其實要留咩資料

無事

可唔可以講多少少
因為我經常做一d危險野例如揸電單車

想請教下感情 單身狗 大約幾時會有機
96年4月16日 唔該

想知有無機會轉到工
2017年6月1日 15:41pm

(人係澳洲Brisbane)

唔該大師

想問下會唔會同心儀對像一齊
兩個都1998年
replay時間1:43pm

講左問兩個字就淨答你個字
事前乜都唔講點估你揸火箭定太空船

算命野唔識

你依家份工都應該唔錯wor
人工幾好而且上司幾睇你
只係你覺得唔好pay 同無乜心機繼續做
短暫內轉唔到

想問事業
呢幾個月內有冇機會搵到新工
我係男

竟然係咁
我早幾日做左鑊大大野我覺得佢想炒左我
係真係唔好pay. Wh黎講係極低人工
所以唔係人工幾好，純粹係我唔食晏又返得多鐘先搵到夠比租同生活
好啦唔該大師

你自己覺得姐
但其實無乜事
只係你無乜心機做
而且佢地都覺係真既

咁都feel到。我已經無表露出黎日日專注做野咁濟

想問事業, 番工岩岩升有無得揾到多d

1986 年12月1日

感謝

樓主我想問下事業 1/6/2017 2:02pm

reply 14;01 pm 1-6-2017

幾個月內轉唔轉到工?
唔該大師

2017-6-1 14:04

想問事業，現家撈緊電影業，幾冷門，有無得發圍？

14:15

想問今年內轉唔轉到份無咁西嘅工
財運唔會有機會好返少少

1992年7月31日

14:34

有機